見到港女想洗底有感

識個女仔以前係 mk, 日日爛蒲爛玩不務正業。呢排搵左個麻甩佬上岸生埋仔，而家就係到聲大大話自己幾咁慈母，幾好老婆。想洗哂以前出去蒲到天昏地暗既過去，shame on you

冇份屌係慘啲

黑過阿嬌你都岩

你好憎女人

咁佢依家真係好老婆你又撚知咩
真係關你撚事

呢個常識黎

前面講果d野同湊仔好唔好,會唔會比心機落家庭度應該都冇咩關係

係又點，兩個都要靠老豆老母泵水先搞得掂，正宗廢物

呢D人個心根本唔會定，個仔再大D又出去玩過

即係以前日日同唔同人訓過都得啦

港女賤過雞

常識又點
唔撚比批鬥呢啲劣質文化？
屌你老母玩撚到殘就搵人埋單

未大已經出去玩....

唔好懶有骨氣

同意

有啲酸

一日臭閪！一世臭閪！臭閪不能移！

個D要玩返佢，中出即飛

呢D女最好中出即飛，唔洗對佢有任何同情心

咪臭係，仲要成日出post 話其他人點點點，扮到自己以前係乖乖女咁

請正皮

酸個on9仔執左N手飯。

食唔到話人公廁

樓主咩人就識咩朋友
重要咁上心開post屌佢 又話咩曬恩愛又將來點點點

有d奇怪

好撚酸 人地正宗廢物有老豆老母罩撚住呀傻仔 屌你老母 唔通許晉亨又廢物呀？ 老豆老母有錢就乜柒都得

有圖有真相，佢仲唔捨得del之前既相，係咁推落club攬仔既相

條友又要肯埋，你吹鳩漲
只要無人再頂爛市埋單，啲女點會亂蒲
不過無可能 你叫一個男人打足十幾年飛機突然有女幫你含吹打埋中出，都幾難抗拒

唔算好fd不過話有感啫，你咁惡做咩

食到喊三聲

用棺材本去泵佢地，實係有錢

受咗咩刺激

所以港女死全家，唔洗有半點同情佢

你可以keep住佢蒲既相，比佢仔女睇

Mk又好
好老婆又好
你咪又係無得食

你話你有一個以前唔蒲而家又係好老婆就話笑條mk要洗底姐

人地生仔又關你事 就黎連人地食飯柯屎都關你事

樓主個自卑感出哂來

咁你條女點？

咁係咪應該落左個仔繼續去浦

樓主好酸

樓主我諗你想帶出既意思係
點解臭閪蒲完玩完冇後果
其實依個世界大把毒撚肯埋單
毒撚有得揀咩？

好大粒葡萄

不過公平d講
有人埋佢單喎

人地以前公廁咪公廁
佢老公接受到，佢又洗心革面湊仔照顧屋企咪放過人囉

叫過雞都唔好同人講自己錫老婆仔女～ 唔係既話有人會係連登唱你洗底

放下屠刀啦 施主

男人係掌管世界 出軌沒有問題

女人去到某一個年紀就會容易有危機感，係睇在係一時定咩，真係唔敢包會再黎過，除非有d咩大單嘢影響佢唔會再咁做，如無意外性格既嘢係好難無啦啦變

洗底有咩問題？人係會變
你想人地玩到70歲？？
你細個夠低低能能咁啦 你而家又洗底？

強酸